vChewing macOS: 3-Clause BSD License ３条項ＢＳＤライセンス

© 2011-2022 OpenVanilla Project & © 2021-2022 vChewing Project.
小麦注音入力エンジン開発：Mengjuei Hsieh, Lukhnos Liu, Zonble Yang, など。
威注音 macOS 版の開発協力：Hiraku Wang。
威注音語彙データの維持：孫志貴 (Shiki Suen)。

ソースコード形式かバイナリ形式か、変更するかしないかを問わず、以下の条件を満たす場合に限り、再頒布および使用が許可されます。

①　ソースコードを再頒布する場合、上記の著作権表示、本条件一覧、および下記免責条項を含めること。
②　バイナリ形式で再頒布する場合、頒布物に付属のドキュメント等の資料に、上記の著作権表示、本条件一覧、および下記免責条項を含めること。
③　書面による特別の許可なしに、本ソフトウェアから派生した製品の宣伝または販売促進に、「威注音」の名前または諸貢献者の名前を使用してはならない。

本ソフトウェアは、著作権者および諸貢献者によって「現状のまま」提供されており、明示黙示を問わず、商業的な使用可能性、および特定の目的に対する適合性に関する暗黙の保証も含め、またそれに限定されない、いかなる保証もありません。著作権者も諸貢献者も、事由のいかんを問わず、 損害発生の原因いかんを問わず、かつ責任の根拠が契約であるか厳格責任であるか（過失その他の）不法行為であるかを問わず、仮にそのような損害が発生する可能性を知らされていたとしても、本ソフトウェアの使用によって発生した（代替品または代用サービスの調達、使用の喪失、データの喪失、利益の喪失、業務の中断も含め、またそれに限定されない）直接損害、間接損害、偶発的な損害、特別損害、懲罰的損害、または結果損害について、一切責任を負わないものとします。
